在這個奇怪的建築前面，有兩個面無表情、衣著講究的模特在展示最新的歐洲極簡主義。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 當主人公在她陽痿的丈夫面前下車時，她呻吟道:“哦，格隆基。 “‘A Gronking to Remember’速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 誠然，詹姆斯是在五角大樓的辦公室裡，而不是在前線。 五角大樓不知道有多少人在ISIS戰爭中喪生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 試驗的下一階段包括為前線的埃博拉工作人員接種疫苗。 埃博拉疫苗的競賽|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 嗯，那些站在健身房的機器前，既不使用也不使用的人是誰? 如何在新年的“Gympocalypse”中生存|Tim Teeman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 軍官們又向前走了一段距離，然後又回到他們的部下身邊，再往前走了一點。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 門(印度平房幾乎沒有窗戶，每扇門都是半玻璃的)前後都開著。 紅年|路易斯·特雷西 
 她站起來，站在爐火前，一隻手放在壁爐架上，低頭看著爐火。 信心|亨利·詹姆斯 
 然後，他們都走出前門，來到寬闊的舊陽臺上。 用木板圍起來的房子|奧古斯塔惠爾希曼 
 他看到了一座大建築物，前面是細長髮亮的鋼帶。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆